大家點睇夢不拾遺，遺遺？

佢個名都算數一數二柒

点样

樓主唔知數一數二點解又柒

樓上個英文名仲柒，認同請分享

我今日比立場搞到勁躁 我一個打柒羅夢醉三條契弟

唔好，我求下你

咁放過你 其餘兩件仆硬

想教訓佢兩個好耐

羅蛇未比國安拉？

你屌過何貴楠

佢係執法者